FASP Grant Loan問題

我想問下有冇人知道如果想同時申請grant同埋loan係可唔可以
有冇話申請左grant就唔可以loan
因為想loan筆錢投資

grant完會叫你load